Reboot and Select proper Boot device

早兩日用手指洗完機，正常開到機冇事
今日熄機既時候有更新
跟住重新開機就變呢句野個畫面
連老母板logo入bios個畫面都冇
大概個開機流程就係一開機，黑底有條底線閃閃下
跟住就show呢句野，瘋狂spam入bios個制都冇用
鍵盤有着燈，但係禁咩制都冇反應，插左隻win10手指落去都一樣冇反應
請問可以點解決

裝過Linux